元朗有人打棒球

棒球師

場比賽勢鈞力敵 當晚有睇直播
個球證有D唔公平

幾時有球證出現過

推

zoom球證

啲球證掉頭走

著黑色背心GA
拉左個球員去一邊傾左好耐
最後話睇唔到有犯規

恐怖襲擊

球證掉頭走，多間球證協會分部相繼落閘

咁睇乜

元朗國投球手

元朗職棒

變形好球帶三振對面

冰！

暴投冇事

舉高啲支棒啦屌你老母，又話打捧球

咁呀？